有狗、母狗、狗公、狗仔同狗女死都唔割未

雖然食狗似犯法
但我見到人食狗肉我唔會阻既

前線如果夠人 唔該大嗌還拖

大家一齊食狗肉

唔割

其實有暗箭,點解要企出街比人打?

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

即刻死，唔該

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

支持添啦

6條人命，1個女仔既眼珠及面容，幾百個手足既前途

呢度至少等於十條狗命先還到息